鄭錦滿真係鬧得我哋好啱

鄭錦滿真係鬧得我哋好啱，連登真係一個唔值得原諒嘅地方，早死早著，對唔住，咁多位。

連登仔連滿仔都不如